我想問何B仔條數點收先？

我就好公道，唔會大大力彈錯春袋子。

I am ready